而家D狗重兵搞中大，我地係唔係應該趁而家搞其他地方？

旺角
尖沙咀 ？？

求好意見
拋磚引玉

Both

中

聯

辦

樓上

直搗黃龍

唔好堵路
依家收工時間
堵路除左阻住自己人增援無幫助
要搵目標

推

就在今天

教中大手足緊要

中大周邊先

救人優先
你哋開花喺出面行行企企，警渣理閪你
攻完暴大再慢慢出嚟逐點擊破

有人話好多狗
think twice

［救暴大］真。圍魏救趙 - 去中聯辦分部分散新界狗力

#緊急1
中大出緊裝甲車
急接仔女!!!!!!!!!!!!!!!
中大需要車手⚠⚠⚠
義載傷者之車輛請停泊於大學體育中心校巴站前。